# Échantillonnage et Simulations

## TODO

- Mettre à jour les données de l'Assemblée nationale
- Refaire la dernière partie en Python

## Esprit critique (1h)

En salle normale. La programmation Python de la dernière partie (représentation des femmes à l'assemblée nationale) est faite par le professeur au tableau.

## Leucémie (1h)
